{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Kalend\u00e1r",
            "state": {
                "off": "Neakt\u00edvny",
                "on": "Akt\u00edvny"
            },
            "state_attributes": {
                "all_day": {
                    "name": "Cel\u00fd de\u0148",
                    "state": {
                        "false": "Nie",
                        "true": "\u00c1no"
                    }
                },
                "description": {
                    "name": "Popis"
                },
                "end_time": {
                    "name": "\u010cas ukon\u010denia"
                },
                "location": {
                    "name": "Umiestnenie"
                },
                "messages": {
                    "name": "Spr\u00e1va"
                },
                "start_time": {
                    "name": "Doba spustenia"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "Platforma {platform} pre integr\u00e1ciu {domain} nepodporuje nastavenie platformy. \n\n Odstr\u00e1\u0148te ho z konfigur\u00e1cie a re\u0161tartujte Home Assistant, aby ste tento probl\u00e9m vyrie\u0161ili.",
            "title": "Podpora platformy nie je podporovan\u00e1"
        }
    },
    "title": "Kalend\u00e1r"
}